Шрифтовык иконки мы создаем на сервисе <a href="https://icomoon.io/app/#/projects" target="_blank">iconmoon</a>.

Важно помнить что данные проектов сохраняются в кэше браузера.
Пока нет подписки на icomoon и он не будет хранить наши проекты.
Поэтому можно случайно (если почистить кэш) удалить созданные шрифты.
Если это произойдет, не нужно паниковать, просто придется сделать все заново.
